[突發]我登承認個仔正受FBI刑事調查！

Federal criminal investigation into Hunter Biden focuses on his business dealings in China

Hunter Biden嚟自中國嘅收入、烏克蘭交易嘅手提電腦

撐登撚屌又話呢啲全部都係fake news

而家全部炒晒車

愛登力

無野 嬴左啦
上任pardon個仔 屌多兩件chinese hooker

嚴刑拷問佢條丁
用腳趾係咁玩弄佢個龜頭
再成班人圍住含佢春袋

全部炒車

之前右翼媒體報過嘅料，全部都係真

某些連登仔唔係講 Fbi 屬於deep state，同拜登都係同一伙？

班左膠又話russian misinformation既

9.5inch

支那仔？

其實唔係查緊, 係已經查左, 差在公唔公佈同起訴

成班冚家剷仲話係陰謀論

高調查完然後話係清白，咁先可以一次過收d hater皮

FBI歸隊？

而家咪話FBI俾侵控制咗

有晒証明點會唔做野

CNN都冇報

Fake news

左膠係唔會收到呢個資訊

Tax affairs only

Not for others

正正係CNN 報道

CNN short左？
點解會報呢Ｄ新聞既？

左膠會skip 左

美媒︰拜登將提名美籍華人戴琦擔任貿易代表

美國傳媒報道，總統當選人拜登計劃提名美籍華人、現任眾議院籌款委員會首席貿易律師戴琦（Katherine Tai），擔任美國貿易代表。如果落實，將成為拜登內閣的首位華裔閣員。路透社引述消息人士預計，拜登將在今個星期稍後時間，正式宣布戴琦的提名。45歲的戴琦畢業於耶魯大學和哈佛大學法學院，能講流利普通話，曾經在廣州中山大學教授英語兩年，擔任過美國貿易代表辦公室總法律顧問，負責處理中國貿易問題。《華爾街日報》報道，戴琦精通中國問題，並具有成熟的外交技巧，提名將表明拜登打算在與盟友密切合作的同時，迅速著手解決懸而未決的貿易問題，以應對中國的經濟競爭。

2020-12-10 10:11:50

FC撚出句聲

右翼終於嬴翻次

當選先查
又贏

China Joe is deeply proud of his son

FBI 個呀頭被傳已經押左去關塔那摩

兒子,等老豆登基後一年證據不足放棄起訴

78歲(準備坐監)

睇定少少先啦
最驚係查完後話無野咋

你睇完就知CNN係度幫biden解畫

共和黨入面都有二五仔，唔係泛犬口中嘅非黑即白二分法

查埋佢條J幾長

查完證實冇問題,我登又贏

歡迎左膠同愛登力入嚟駁嘴

原來如此～